【直播】吹哨人出黎爆料！！！！！！

直播link

We have three whistleblowers who will reveal substantial evidence of unlawful actions made by election officials; and widespread illegal efforts by USPS workers to influence the outcome of the election.
2PM EST TODAY

我們有三名舉報人，他們將揭露大量證據表明選舉官員曾採取非法行動；以及USPS工人廣泛的非法努力，以影響選舉結果。
今日下午2點

youtube 直播link

唔止孌童登，好多人要洗定 pat pat